等睇biden對華強硬

收緊人錢點硬?
條丁就硬

仲硬到？

點為之強硬
日日強烈譴責算唔算先

拜登硬?

硬咩? 硬鳩?

對華幼幼強硬

噢! 陽痿就有佢份

等睇兩黨共識

一上任就取消對華關稅

拜登只係民主黨的傀儡

對住口交部好硬

對住幻幻咪硬到囉

用愛感動同改變中共

收晒錢仲可以強硬

感覺凱撒俾人刺殺 屋大維會否報復

希望牙燈打到連登仔口腫面腫

佢都講明會談判

台灣都好撚慘啱啱先有返D國際地位

對支那幼幼異常強+硬

談判做死狗

硬?
對住中國D幼幼鳩硬呀?

侵侵上台前，大家都話佢親共。

唸就係基哥嘅又傾又砌

佢個仔就係

睇怕件老嘢都硬唔起

到時連登仔又會話屌打侵侵

一硬就會死 賀錦麗頂上然後出盡力奶

但事實唔係

但拜登就100%係親....噢講錯,係奶共至啱

佢會硬連燈仔切柒都得啦

佢會嘅話我連續一年維園裸跑

真空吸管

硬？ 睇過

同中國合作
輸入支國女童

呢樣我夠膽講

你應該硬過佢 (你條...)

對中共含撚就含到硬

強烈譴責，太強硬
會勸喻

佢係中國有生意

可惜習雜唔係幻幻
如果唔係一定好強硬

每日送上新鮮幼幼

到時連登仔咪又係奶美國袋底，講閪咩

將會日日發聲明譴責中國違反人權

冇了

所以咪開哂口話取消關稅

點解要對華強硬

咪放長雙眼睇佢做乜！

說好的兩黨共識?
共和黨同共産黨?

對住山區妹妹仔，下面強硬

講真條友選到，反轉豬肚打7中共都唔係冇可能

收緊人錢點硬呀。。。你有冇用下腦?

香港仲慘

我肯鳩定佢唔會希望第日可以鞭自己c

硬條毛咩
留名等睇下年俾人彈劾下台啦

正一老油條

???

All in 華為

硬條撚咩
跪係度幫習大大含撚，自己再打飛機就硬就有

一上任一定放過華為等支那間諜公司先

好似條死黑鬼雨傘個陣咁幫香港囉

老到縮到得返2cm硬左又點

中共可以搞台灣了

hunter 收左咁多錢， 放撚硬

777 係咪唔使再被制裁

大部分連登仔成日炒車，話唔定真係會

無咩可能啦

強硬咁又點
人地文化滲透曬啦
淨係唔俾你用tiktok 都喊苦喊忽
原神又一大堆人download
有得玩連乜係intellectual property 都唔知
成個文化產業開始向中國傾斜
強咁又點？

對住RMB 就硬

口頭強硬，枱底同中共一齊搵錢，賺到笑

做左美國總統，收多你2倍錢再打7你都得啦，咪玩

你話係咪係囉

on9,唔好ff咁多啦

歡迎以後嚟bin c

睇佢搵乜人做國務卿就知,9成龜縮政策奶共就緊嘅.而且本身佢太多醜聞又老人痴呆,多數會好似小布什咁俾班白宮幕僚架空權力謀私自肥.

拜登分分鐘冇實權 過多兩年身體唔好 退到後面 賀錦麗揸旗